[佐敦,旺角]明天我會去做武肺TEST

希望黑警唔好阻住我. 我懷疑中咗武肺.

除低口罩先

驗

迫撚爆佢百幾間武肺中心好玩過遊行食TG啦

你哋唔好同我爭.

G持

希望見到樓豬